呢到有冇人反資本主義?

雖然諗唔到有咩解決方案

講下點解反

因為我唔係Bill Gates

if you can't beat them, join them

共狗嚟？

共享經濟同精英主義